有冇覺李小龍個對打時站姿好獨特

右腳 指尖向身後撐
有咩好/壞處?

@世界情色王